得番十零日都要彈劾侵侵，目的係摧毀佢既歷史地位，掩蓋今次Biden醜聞同造票政變既黑歷史

以後美國歷史一講侵
就話佢係繼尼克遜後第二位被彈劾既總統
講乜都數哩單然後dominate個討論
合理化民主黨做過既仆街野

香港人可以做嘅
應該趁網上仲未del哂啲嘢之前
好好紀錄整理侵侵哩4年既歷史

屌你老母乜撚野黑歷史？
死支那狗用埋D支那話

唔使叉開話題屈毛

杜汶汗(杜狗)算唔算係最聽連登會員意見嘅藝人？

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咁撚轉折 點解唔直接貼？

所見略同

蓬佩奧讚揚川普團隊成就：將載入史冊 歷史將以川普政府為榮

不想回憶 未敢忘記

紀錄歷史哩樣係正確
飯民嘅錯係淨係紀錄冇其他行動

推

堅持信念

以前美國總統味試過清算報社同記者

只係今次比人洗曬腦

左共分唔開

Deep state 同 中共 直頭好啱傾 都有解決各自低端人口嘅共同目標 美國嘅右派 hillbilly 民兵組織 都會淪為文革式專政對象

資產只有少數人持有 其實以前香港都係咁 平民無人有樓 有錢人就成條街咁買 係去到霍英東將住進分單位分契出售 香港人先有機會買樓

呢次對付Trump 直頭勁過文革式專政批鬥

根本黑人都知有問題愛美國既都比人當極右

炒車KOL

你地只係披住黃皮嘅死港豬

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

滅完聲就滅口

無退任總統特工